有冇人會聽重奏/交響化嘅流行曲?

聽純樂器改編版其實仲正。不過通常出名嘅先有人arrange

Mad world

21guns

Imagine

自推一吓先，四首都係出名舊歌
用另一角度重溫流行曲

21guns 麻麻地喎

我覺得唔差架喇。反正冇其他更好嘅version.
邊道令你覺得麻麻?

成首 令到首歌好悶咁

應該係原曲rock底關係?我其實覺得另外三首反而冇咁好添。
利申 youtube 轉咗mp3

原曲都係叫慢歌 我話佢悶係因為首歌冇乜起伏咁

有時候其實唔係冇起伏，你有冇試過1.25x速聽？可能有唔同感覺。
不過講真好多流行歌嘅“曲“都好平淡，21guns首曲起伏算係咁。。
屌你好似哩首how to save a life咁，以前好中意哩首歌好常loop，們但其實走人聲之後個曲真係平淡到好似冇起伏咁 不得不承認人類把口真係最強樂器

要聽多變化起嘅伏就要起去聽長篇古典流行曲係貪佢短得嚟有feel易上腦，介乎於兩者之間 聽厭人聲又唔想長聽古典嘅選擇

你話1.25速咁不如話 咁不如話加返metal鼓加返d電結他

冇人arrange有乜計係話首曲起伏位已經好過好多其他。
最慘係21guns又唔係經典名曲
得經典名曲有大型arrangement
嗨哩首Hey jude珍系不得了

Postmodern jukebox

有無興趣組隊玩？
識樂器嗎？